求刪除所有po同comment

求刪除本人所有po同comments

渣既